【2012】叫侵侵派幾十隻郵輪嚟香港接我地呢班富貴難民啦

橫掂而家疫情影響冇人坐郵輪, 就拎嚟做救生艇, 接我地出公海遊一個月埠, 返嚟應該已經光復咗香港喇!